/* 
  Localizable.strings
  timeTrack

  Created by dzpqzb on 13-2-20.
  Copyright (c) 2013年 dzpqzb.com. All rights reserved.
*/
"Sleep"="睡大觉zzzzZZ";
"Eat"="吃饭";
"Work"="工作中，干活啊";
"On the way"="在路上，坐公交，倒地铁";
"Twitter"="看微博";
"Fackbook"="上人人";
"Analyze"="分析";

"Begin Date"="开始时间";
"End Date"="结束时间";
"Add a new type"="添加新的时间种类";
"Set date"="设定时间";
"Begin"="开始";
"Spend"="花费";
"End"="结束";
"Share"="分享";

"Your advice:"="您的建议:";
"Feedback"="反馈";
"There are something i want the developer to konw. bugs or something can be enhanceed"="您有什么好想法或者发现了一些问题，联系我，反馈一下啊，亲。";
"If you feel this app good , please rate it in apple store. And let others use it."="我感觉这个程序还不错，评价一下，让给多人来用。";
"Help Manual"="用户手册";
"Rate TimeTrack"="评价 时间分析";
"Time Is Gold"="时间即金";
"Settings"="设置";
"Tracking..."="记录中...";
"Rate noew"="现在就去评价";
"Never show agian"="不再显示";
"Cancel"="取消";
"Paused..."="暂停";